一人一句失戀歌詞

我先

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣

臭雞

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動

我再沒勇氣向你講舊時
沒有勇氣相愛另一次
為你將睡眠忘記 通宵傾談
但已經頓成往事

這結局 早就在意料之內
只是太突然 我還沒做好準備
既然你 決定了這樣收尾
就算我反對 難道能讓你反悔

如果眼角未對準焦距或會再多講一句
無奈我真的太累

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍 怎會再有別個這樣幸運

咁撚長嘅 一人句唔係一段

傻小子 妄想找到優美開始

不信眼淚 能令失樂的你愛下去

推啊 屌

Don't come back for me
Don't come back at all
Who do you think you are?

想哭兩秒都怕要到深宵三點，才能抽空心酸